「第二回合」西汁外甥 vs 錢七（錢凱晴）

第一回合
雷莊𠒇vs錢七（錢凱晴）

睇真啲真係好似樣
一個似媽媽
一個似爸爸

推

打和。super

點解呢個世界咁唔公平 大家都係細路女,但個樣差咁撚柒遠

錢七可愛咁多，對西汁個女外甥公平咩

錢7咁QQ